點解條腸有爛屎會肚痛？

點解有爛屎會肚痛
但係正常屎唔會肚痛？

你條腸係肚入面好似離心機咁攪爛d屎 你話痛唔痛

我屌

點解要攪爛

唔攪爛點樣肚痛

照你咁講姐係攪爛係為左肚痛